Question: What is coffee
Correct Answer : Coffee is roasted ground coffee beans.
My System Answer : Coffee is roasted ground coffee beans.


Question: What is computer
Correct Answer : Computer is machine programmed automatically carry sequences arithmetic logical operations computation
My System Answer : Computer is machine programmed automatically carry sequences arithmetic logical operations computation


Question: What is train #
Correct Answer : Train is a series of connected vehicles that run along a railway track and transport people or freight. 
My System Answer : Train is Old French trahiner Latin trahere pull draw '' ) [ 1 series connected vehicles run railway track transport people freight


Question: What is Google #
Correct Answer : Google is an American multinational corporation technology company focusing online advertising search engine technology cloud computing computer software quantum computing e commerce consumer electronics artificial intelligence AI
My System Answer : Google is LLC /ˈɡuːɡəl/ ⓘ GOO gəl American multinational corporation technology company focusing online advertising search engine technology cloud computing computer software quantum computing e commerce consumer electronics artificial intelligence AI


Question: What is NBA
Correct Answer : Nba is Basketball Association NBA professional basketball league North America composed 30 teams 29 United States 1 Canada.
My System Answer : Nba is Basketball Association NBA professional basketball league North America composed 30 teams 29 United States 1 Canada


Question: Who is Donald Trump
Correct Answer : Donald trump is Donald John Trump born June 14 1946 American politician media personality businessman 47th president United States member Republican Party served 45th president 2017 2021 Born New York City Trump graduated University Pennsylvania 1968 bachelor degree economics
My System Answer : Donald trump is Donald John Trump born June 14 1946 American politician media personality businessman 47th president United States member Republican Party served 45th president 2017 2021 Born New York City Trump graduated University Pennsylvania 1968 bachelor degree economics


Question: Who is Barack Obama
Correct Answer : Barack obama is Barack Hussein Obama II born August 4 1961 American politician 44th president United States 2009 2017 member Democratic Party African
My System Answer : Barack obama is Barack Hussein Obama II born August 4 1961 American politician 44th president United States 2009 2017 member Democratic Party African


Question: Who is Gordon James Ramsay #
Correct Answer : Gordon james ramsay is born 1966 11 08 British celebrity chef restaurateur television presenter writer restaurant group
My System Answer : Gordon james ramsay is born 1966 11 08 ) 8 November 1966 British celebrity chef restaurateur television presenter writer restaurant group


Question: Who is Kobe Bean Bryant
Correct Answer : Kobe bean bryant is KOH bee August 23 1978 January 26 2020 American professional basketball player shooting guard spent entire 20 year career Los Angeles Lakers National Basketball Association NBA Widely regarded sport greatest influential players Bryant won NBA championships 18 time Star 4
My System Answer : Kobe bean bryant is KOH bee August 23 1978 January 26 2020 American professional basketball player shooting guard spent entire 20 year career Los Angeles Lakers National Basketball Association NBA Widely regarded sport greatest influential players Bryant won NBA championships 18 time Star 4


Question: Who is Giannis Sina Ugo Antetokounmpo
Correct Answer : Giannis sina ugo antetokounmpo is né Adetokunbo born December 6 1994 Nigerian Greek professional basketball player Milwaukee Bucks National Basketball Association NBA size speed strength country origin earned nickname Greek Freak widely regarded greatest power forwards time greatest players
My System Answer : Giannis sina ugo antetokounmpo is né Adetokunbo born December 6 1994 Nigerian Greek professional basketball player Milwaukee Bucks National Basketball Association NBA size speed strength country origin earned nickname Greek Freak widely regarded greatest power forwards time greatest players


Question: Where is George Mason University #
Correct Answer : George mason university is located northern virginia united states
My System Answer : George mason university is located northern virginia united states university founded


Question: Where is Taiwan #
Correct Answer : Taiwan is located in East Asia main island
My System Answer : Taiwan is located country East Asia main island Taiwan officially Republic China ROC


Question: Where is Japan #
Correct Answer : Japan is located pacific ocean northeast coast asian mainland bordered west sea 
My System Answer : Japan is located pacific ocean northeast coast asian mainland bordered west sea japan island country east asia


Question: Where is Fairfax city #
Correct Answer : Fairfax city is located Fairfax Virginia FAIR
My System Answer : Fairfax city is located Fairfax Virginia FAIR faks independent


Question: Where is White House
Correct Answer : White house is located 1600 pennsylvania avenue nw washington d.c. 
My System Answer : White house is located 1600 pennsylvania avenue nw washington d.c. 


Question: When was George Washington born
Correct Answer : George washington was born February 22 1732 O.S .
My System Answer : George washington was born February 22 1732 O.S .


Question: When was the first iphone released #
Correct Answer : Iphone was released January 9 2007 Macworld 2007
My System Answer : Iphone was released January 9 2007 Macworld 2007 launched later year Apple run iOS company mobile operating system generation iPhone 16 Plus alongside higher end iPhone 16e


Question: When was the World War one
Correct Answer : The world war one was happen in September 1939 2 September 1945 global conflict coalitions Allies Axis powers Nearly world countries participated nations mobilising resources pursuit total war Tanks aircraft played major roles enabling strategic bombing cities delivery nuclear weapons
My System Answer : The world war one was happen in September 1939 2 September 1945 global conflict coalitions Allies Axis powers Nearly world countries participated nations mobilising resources pursuit total war Tanks aircraft played major roles enabling strategic bombing cities delivery nuclear weapons


Question: When was Martin Luther King, Jr born? #
Correct Answer : Martin luther king jr was born January 15
My System Answer : Martin luther king jr was born January 15 1929 April 4 1968 American Baptist minister activist political philosopher prominent leaders civil rights movement 1955 assassination 1968 advanced


Question: When was Donald Trump born? #
Correct Answer : Donald trump was born june 14 1946
My System Answer : Donald trump was born june 14 1946 american politician media personality businessman 47th president 2017 2021 born new york city trump graduated university pennsylvania 1968 bachelor degree economics
